免費占卜

有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋可能會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
whatsapp 59891042
講你全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
我會以事情嚴重性黎分先後占卜

仲有自身卦

魏進星
92年1月13號
男
幾時有女朋友 ？

比個正評先

可wts你？